# Wikis and Tutorials
## Santo Digital developer team

Esse repositório tem como finalidade armazenar nossas Wikis - passo a passos de configurações genericos para os projetos de back, front, e o que for necessário manter documentado.

### Deu trabalho para configurar ou é algo bacana para compartilhar, documenta ai ;)

Só criar uma pasta como o nome do asunto e escrever em arquivos Mark Down, README.md é o index :)

